(有圖）條女你想點樣呀？

No

膚色夠白，條腿唔錯

腳趾肉酸

一定好臭

臭你咪又要食

你？

好白滑
好想奶佢全身

推